[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5405）

綠因綠雞入多球啦 仆街

啲日乙靜到

柏雷 西鑽 廣島 全部入妳老母斷腳啦屌

slow

又錯括號

閪花閪鑽立即半大啦 等咩

1.67 閪鑽開唔出

又錯括號 你班撚樣係唔係唔識開post

今日日乙倍率回得好勁
齊心角細

西鑽刷未

我開

696黎搞笑架喎，咁多門前機會都射上天

係咪錯）

Sorry

綠菌救命啊

2-1!!!!前鋒快手比多粒

前鋒角大已死
向日葵大波已死
水手盤已死

前鋒快撚d入多幾球啦屌

閪花初盤讓平半咁淺都救唔到北海道
真係廢撚到

閪鑽

賭撚

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5405)

前鋒沉船了

696都7c

又話前鋒正氣？

開過啦

飛腳中伏

名古屋又開始崩盤

以家漏氣

神船１：２

綠茵求入

神船goalll

神戶jm9

向日葵唔入比人入啦 大波已死

前鋒讓２球

差北海道 快和

前鋒嗰種廢

山口螢＋藤本憲明入波
勁到癲

點解可以全對家
狗會操盤手捉賭仔心態勁到

上場係人地主場贏咁多唔識收
今場打真軍

神勝次次打硬野先識贏

唔換走齋藤學 前鋒都唔會有波入

唔識呀
你又唔報

做乜撚有兩個po

696

依個岩呀
樓主１００１

我個半和啊，696...

角啊西鑽

閪鑽半場追和

神戶個場 求奇蹟細波

錯括號呀

可能唔係馬會問題

假到 上場大炒 今場

696補撚到49分鐘補到入
再假啲啊屌妳

臭腳2:2 101100

前鋒又賣分

我

好

係ｗｏ
咁推另一個

lm

川崎14角大係咪好撚穩陣？？

應該13C完

係

樓主錯符號

推下面果個

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5405)

書包

町田下半場加油入多兩球

我都係
嫌我針得唔夠多
屌佢老母

696
西花
磐田
丁田
全大

前鋒好似主場會撚狗 作客先勁

前鋒撚狗

全部日假取消關注
入得快活谷
全部架仔死全家

又輸曬

上面ｄ人仲推依個做乜呀屌

去隔壁ｐｏ呀屌

前鋒

睇住前鋒正氣波變漏氣波

前鋒好波

角呢鑽

去隔離啦 呢度錯括號

‘M

屌你老母，過隔離啊，錯括號啊

閪花半和未

俾前鋒呃左

前鋒又撚狗

屌

成班死盲西學咩人賭波丫